# Copyright (C) 2022
# This file is distributed under the same license as the Brand Management plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Brand Management 2.2.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/brand-management\n"
"Last-Translator: Alkesh Gupta\n"
"Language-Team: 한국어\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-13T10:41:59+03:00\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-06 15:33+0000\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Domain: brand-management\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Loco-Version: 2.6.3; wp-6.1.1"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "Brand Management"
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"Brand Management plugin which you can add and manage brand via shortcode or "
"filter. The Brand Management plugin requires active <a href='https://www."
"advancedcustomfields.com/' target='_blank'>Advanced Custom Fields Pro</a>."
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-brand-shortcode.php:38
msgctxt "brand-shortcode"
msgid "Claim Offer"
msgstr "보너스 청구"

#: includes/shortcodes/class-brand-shortcode.php:51
#: includes/shortcodes/class-brand-shortcode.php:53
#| msgid "Codes Claimed"
msgctxt "brand-shortcode"
msgid "Codes claimed"
msgstr "請求項1コード"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:242
#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:244
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Codes claimed"
msgstr "청구된 코드"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:262
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:271
#| msgid "All"
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Copy"
msgstr "コピー"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:84
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Date Posted"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:130
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "h"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:128
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "m"
msgstr ""

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:278
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "NO CODE REQUIRED"
msgstr "コード不要"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:196
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: includes/shortcodes/class-campaign-full-width-shortcode.php:229
msgctxt "campaign-full-width-shortcode"
msgid "Show % more offers +"
msgstr "더 많은 오퍼 보기"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:869
msgctxt "campaign-management"
msgid "Best Rated"
msgstr "최고 등급"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:286
msgctxt "campaign-management"
msgid "Close Learn More"
msgstr "자세한 정보 닫기"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:285
msgctxt "campaign-management"
msgid "Learn More"
msgstr "자세한 정보"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:870
msgctxt "campaign-management"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:868
msgctxt "campaign-management"
msgid "Sort By"
msgstr "정렬 기준"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:619
#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:641
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "All"
msgstr "전체"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:698
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Claim Bonus"
msgstr "보너스 청구"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:183
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Close Learn More"
msgstr "자세한 정보 닫기"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:786
#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:788
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Codes claimed"
msgstr "청구된 코드"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:738
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Copied"
msgstr "복사됨"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:746
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:386
#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:394
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Deposit Method"
msgstr "입금 수단"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:467
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Founded"
msgstr "설립 연도"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:436
#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:445
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:474
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Headquarters"
msgstr "본사"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:182
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Learn More"
msgstr "자세한 정보"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:411
#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:413
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "License No."
msgstr "ライセンス番号"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:371
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Min Deposit"
msgstr "최소 입금액"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:613
#| msgid "More Filter"
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "More Filters"
msgstr "추가 필터"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:752
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "NO CODE REQUIRED"
msgstr "코드 필요 없음"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:460
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Owner"
msgstr "주인"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:400
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Regulated By"
msgstr "읽기"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:720
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Review"
msgstr "리뷰"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:199
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Show %number% More Offers"
msgstr "さらに%number% 件表示"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:758
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Use bonus code"
msgstr "보너스 청구"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:453
msgctxt "campaign-shortcode"
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:421
msgctxt "campaign-shortcode-details-section"
msgid "Learn More"
msgstr "詳細情報"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:102
msgctxt "campaign-shortcode-show-all"
msgid "Claim Offer"
msgstr "ボーナス申請"

#: includes/shortcodes/class-campaign-shortcode.php:109
msgctxt "campaign-shortcode-show-all"
msgid "Show All (%number%+)"
msgstr "더 많은 오퍼 보기"

#: includes/shortcodes/class-brand-comparison-table-shortcode.php:44
#: includes/shortcodes/class-brand-comparison-table-shortcode.php:98
msgctxt "comparison-table-shortcode"
msgid "Rating"
msgstr "평가지수"

#: includes/shortcodes/class-brand-comparison-table-shortcode.php:218
msgctxt "comparison-table-shortcode"
msgid "Select Bookmaker"
msgstr "북메이커 선택"

#: includes/shortcodes/class-brand-comparison-table-shortcode.php:36
msgctxt "comparison-table-shortcode"
msgid "Visit Now"
msgstr "보너스 청구"

#: public/class-brand-management-public.php:77
msgctxt "likes-ajax-handler"
msgid "Incorrect request."
msgstr ""

#: public/class-brand-management-public.php:90
#: public/class-brand-management-public.php:156
#| msgid "You have already voted"
msgctxt "likes-ajax-handler"
msgid "You have already voted."
msgstr "이미 투표하셨습니다."

#: includes/shortcodes/class-popup-non-affiliated-shortcode.php:100
msgctxt "popup-offers-shortcode"
msgid " Review"
msgstr "리뷰"

#: includes/shortcodes/class-popup-non-affiliated-shortcode.php:127
msgctxt "popup-offers-shortcode"
msgid "Claim Bonus"
msgstr "ボーナス申請"

#: includes/shortcodes/class-popup-non-affiliated-shortcode.php:131
msgctxt "popup-offers-shortcode"
msgid "Copied"
msgstr "コピー完了"

#: includes/shortcodes/class-popup-non-affiliated-shortcode.php:132
msgctxt "popup-offers-shortcode"
msgid "Copy"
msgstr "コピー"

#: includes/shortcodes/class-popup-non-affiliated-shortcode.php:115
msgctxt "popup-offers-shortcode"
msgid "NO CODE REQUIRED"
msgstr "コード不要"

#: includes/shortcodes/class-recommended-offers-widget-shortcode.php:65
#: includes/shortcodes/class-sidebar-shortcode.php:87
msgctxt "recommended-offers-shortcode"
msgid " Review"
msgstr "리뷰"

#: includes/shortcodes/class-sidebar-shortcode.php:108
msgctxt "sidebar-shortcode"
msgid "Claim Bonus"
msgstr "ボーナス申請"

#: includes/shortcodes/class-sidebar-shortcode.php:116
msgctxt "sidebar-shortcode"
msgid "Visit Site"
msgstr "ボーナス申請"
